M記今期杯朱古力軟雪糕，真係幾高質素！

朱古力味好香好滑，比起godiva果杯4，50蚊，都有7成嘅質素！先12蚊，真係低讚！

識貨

百里香幾時都出雪糕

好味過之前7仔，ok果啲

呢到唔討論垃圾

乜野垃圾先

乜柒香果啲

我問個條問題係問百里香個老闆姐
唔使咁喎巴打

7仔依家15蚊果隻唔會輸ga wo

中立非辣殺

唔是針對你巴打，係針對間乜鳩香姐

M記仲玩埋脆皮，又贏多節，無得追了

仲有埋環保飲筒

支持樓主

彩佢岸鳩，我拎埋佢個膠羹慢慢「不」黎食

搭單問
我依排食過幾間d薯條一粒鹽都無
係未 cut cost唔比落咁多？

找數

一定大佬

好食